<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>SD Negeri Sondo</title>
    <link>http://sdnsondo.sch.id/</link>
    <description>Recent content on SD Negeri Sondo</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <copyright>Copyright © 2020–2021, SD Negeri Sondo all rights reserved.</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 02 Aug 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://sdnsondo.sch.id/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Sambutan Kepala Sekolah</title>
      <link>http://sdnsondo.sch.id/sambutan-kepsek/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://sdnsondo.sch.id/sambutan-kepsek/</guid>
      <description>Assalamualaikum Warahmatullahi Wabarakatuh
Di era globalisasi dan pesatnya teknologi informasi ini, tidak bisa di pungkiri bahwa keberadaan sebuah website untuk suatu instansi atau oraganisasi termasuk SD Negeri Sondo Kecamatan Monta Kabuten Bima Nusa Tenggara Barat sangatlah penting. Karena wahana website dapat digunakan sebagai media penyebarluasan informasi-informasi dari sekolah untuk Siswa, Masyarakat dan pihak terkait secara mudah.
Disamping itu, Website juga dapat dijadikan sarana promosi sekolah yang cukup efektid, berbagai kegiatan positif sekolah dapat fiunggah, disertai gambar-gambar yang relevan, sehingga masyarakat dapat mengetahui kegiatan dan prestasi prestasi yang diraih oleh SD Negeri Sondo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Visi Misi</title>
      <link>http://sdnsondo.sch.id/visi-misi/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://sdnsondo.sch.id/visi-misi/</guid>
      <description>Visi : Unggul dalam prestasi, beriman dan taqwa, cerdas, trampil dan berkarakter serta berwawasan lingkungan.
Misi :  Menyelenggarakan pendidikan dasar berbasis Teknologi Informasi dan Komunikasi (TIK) sehingga menghasilkan lulusan yang memiliki keunggulan akademik di tingkat internasional, berintegritas tinggi dan berwawasan kebangsaan dan budaya Indonesia Memberdayakan potensi kecerdasan intelektual, kecerdasan emosional, kecerdasan sosial, dan keceerdasan religius siswa Mendidik siswa yang menjunjung tinggi etika moral intelektual dan memiliki daya saing pada tingkat internasional Mengembangkan pengetahuan dan ketrampilan siswa melalui kegiatan inovasi Membentuk siswa berkarakter religius, nasionalis, mandiri, gotong royong, dan berintegritas melalui kegiatan akademik dan non akademik.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gerak Jalan Siswa SDN Sondo</title>
      <link>http://sdnsondo.sch.id/posts/gerak-jalan/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://sdnsondo.sch.id/posts/gerak-jalan/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
